點解今次連登仔咁驚比人劇透

我諗唔會有人咁狗掛
就算平時youtube講戲個啲
都會加句含劇透 自己唔入 根本無問題

除非有FD直接係IG到直接講個劇情出黎咁on9
咁就可以直接屌柒佢

買撚左星期日
震過貓王

weekend約唔到人
估計要去到5月5先睇
到時係咪通街都討論緊

個觀感會影響好大

八年前avengers上

最尾見到thanos 嗰時未有Josh Brolin
到GOTG THANOS出現
到avengers 3 卒之出場
到avengers 4 完左成個infinity gauntlet 大事件

啲人話劇透通常係頭兩個禮拜唔講得

乜有啲咁既規則咖咩

要睇嘅都睇晒

因為劇透真係零成本 最記得係avg3上第一日 個fd將個wtsapp group名改做「洛基死左啊！」

咁真係好仆街
你唔只要停用social media...連whatsapp都唔要del
我啲FD係會問 仲有無未睇
點都忍到睇晒先一齊討論